20 個學界中學學界水平可唔可以同英超踢到平手

can?

同痢狗踢到平手都得

11個都得啦

英超d青訓U11應該得

同曼聯踢1個都得啦 話晒曼聯自稱羅賓漢

推

美斯都係學界level

支持